[濕疹+牛皮廯] 去咗馬來西亞10日好返晒

去到吉隆坡2日。濕疹+牛皮廯就自動好返晒
返嚟香港3星期。又出返晒嚟
香港D空氣到底係咪生化毒氣嚟

從來冇濕疹呢個問題

樓主加油 一定好得返ge

的確係。

去外國會自動好返

呢半年先開始有
睇埋皮膚專科。都係俾類固醇

我以前都冇。

以前有個舊同學超勁鼻敏感。
唔識佢嘅人以為佢重感冒。
跟住去咗外國讀書。即刻好返晒冇事

樓主幾大? 最近有冇做左D咩唔健康 OR FEEL到有異樣先出呢D野呀?